Sony大法 拍片

想問你地平時用開咩log拍片？
S log 2？
Cine4？
邊個好啲㗎？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有時slog2 有時hlg

HLG

hlg

Hea hea地 HLG
認真mode sLog2